John Mayer 新 碟 正 式 推 出

The Search for Everything

有齊WAVE 1 & 2 所有歌+新歌 ：

In The Blood

Never on the Day You Leave

Rosie

Tracklist

Still Feel Like Your Man

Emoji of a Wave

Helpless

Love on the Weekend

In The Blood

Changing

Theme from “The Search for Everything”

Moving On and Getting Over

Never on the Day You Leave

Rosie

Roll it on Home

You’re Gonna Live Forever in Me

買買買！

iTunes 應該有

Lm

未試過上網買 鍾意買實體碟多

Rosie個intro

知唔知邊度買有poster送?

4 lin

我都想知